感情台班廢青可唔可以唔好成日開膠po刷存在感

講緊你啊 望

歡迎對號入座

Nigga Who.jpg

我啲post全部高汁的

@搭巴士返學

U?

真 成日開辣殺post

Not me

好的

咁真係高汁&我無醉

真 煩到

肥絲都比人ban左
唔知佢同佢男朋友依家點呢